---
number: 171
identifier: 170.-vacunado-whatsapp
title: Vacunado y el uso de whatsapp
subject:
- Vacuna
- Astrazeneca
- Covid
- Whatsapp
- Papá Friki
downloads: 2939
filename: 170.VacunadoWhatsapp.mp3
datetime: 2021-03-02T22:23:52Z
version: 1
size: 9785468
length: 532
excerpt: Buenas muchachada hoy os cuento que estoy vacunado y el uso de whatsapp por parte de la gente mayor
slug: vacunado-y-el-uso-de-whatsapp
---
Buenas muchachada hoy os cuento que estoy vacunado y el uso de whatsapp por parte de la gente mayor.

Los métodos de contacto:

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodcast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

Web: [http://www.papafriki.es](http://www.papafriki.es/)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)

YouTube: [https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw](https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw)

Sumando Podcast: [https://www.ivoox.com/sumando-podcast\_fg\_f1636623\_filtro\_1.xml](https://www.ivoox.com/sumando-podcast_fg_f1636623_filtro_1.xml)